大家知唔知有啲圍村係黃絲，會支援支威者

大家辛苦既話，可以組隊去其他村，問下休息下

收到風,朋友老豆係村長
南邊圍好多人保護
其他村既壯丁全部去哂 好團結
連自己條村都唔得閒保護

你up乜呀

大家知唔知有啲警察係黃絲

真既話就this way sir啦

咁你朋友老豆知唔知南邊圍有25幫義士睇水同準備路線隨時突襲同hit and run

南邊圍 佢地守實哂
一步都唔會行出
大家唔好去 好危手

想參觀可以睇下附近無乜人既村
問下受唔受歡迎

TL

佢老豆講:
叫班廢青放馬過來
咁多條圍咁多條村
睇你攻得邊條

咁咪睇下邊條村唔好彩囉
屌 地鐵咁多架你班牛屎佬咪又係鳩揀一架沖入去怒打

佢老豆講:
咁我地全部人都會由南邊圍行返出來
去第二條圍保護

咪就係鬥多人

支持就著黑衫

開個tg group?

大家知唔知林鄭係黃絲